今個聖誕 香港人第一次凌晨遊行

黎緊仲有好多好多個第一次

推

推推

poster打錯咁個「行」字,btw push

黃色嗰張做咩唔俾條褲仔佢着

我冇資格笑人因為有時都會出錯
但見你破盲腸我真係忍唔住笑咗